{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Jakub Fabijan",
			"Mirin",
			"Zarisi"
		]
	},
	"prefs-authors": "A\u016dtoroj de \u0109i tiu pa\u011do",
	"bs-authors-title": "{{PLURAL:$1|{{GENDER:$2|A\u016dtoro|A\u016dtorino}}|A\u016dtoroj}}",
	"bs-authors-profileimage": "Profila bildo",
	"bs-authors-profileimage-change": "\u015can\u011di profilan bildon",
	"bs-authors-pref-show": "Montri a\u016dtorojn",
	"bs-authors-navigation-link-title": "A\u016dtoroj de \u0109i tiu pa\u011do",
	"bs-authors-navigation-link-text": "A\u016dtoroj",
	"bs-authors-flyout-title": "A\u016dtoroj de \u0109i tiu pa\u011do",
	"bs-authors-author-type-originator": "Originala a\u016dtoro",
	"bs-authors-author-type-editor": "Redaktoro"
}